黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

唔計好Q煩啦，最困擾嘅，係我一直都唔明你條channel係要「撐」。

講到明「撐」，即係唔努力頂住佢就會冧落壓親人。好似撐住個天花板，撐住舊石。

一盤生意就要撐啦，因為個個月都要比開支，唔努力就真係會執笠兼周身債。

但你條channel點樣稱得上「撐」呢？基本上係無成本，就算你無人睇唔再拍，又會有乜野後果？有乜野會冧落黎？

所以，唔好再用個「撐」字好無？

同埋，真係好撚煩！

馬爻口吾刀

寧願你用爭扎仲好

入過去channel. 睇打算支持下，
點知hea 撚到， 9拍當自己you tuber
似係扮黃乞subscribed

港台721條片拍得好 大把人幫佢做免費宣傳
個啲打住黃色牌頭就想有人sub嘅未免太天真
呢個世界無免費午餐
黃店唔好食一樣無人幫襯

好睇就自己有人支持
D傻仔不停自稱「黃channel」仲洗版叫人subscribe但又交行貨真係好煩
RTHK唔洗話自己黃但721條片做得咁認真一樣大把人睇

點反駁

唔好睇，有subscribe 都冇用

講黃嘅 我睇pornhub唔仲好 我幾十萬幾十萬咁支持

但呢招又work喎
而家都已經有一萬幾subscribed

屌我入嚟就係想問channel點解要「撐」

你有冇睇過佢哋啲片㗎
假設佢哋都係打工仔
日頭返工 夜晚搵資料 寫稿 做動畫
咁體力都係付出嘅成本 咁都要支撐啦
又或者如果animator係另請 咁又要錢
又或者佢哋出嗰本書蝕錢 咁又係咪要撐
佢哋內容又ok 最多動畫一般般姐
唔知今日群起屌呢個channel係咩事
但係希望大家睇咗再屌囉